700散戶就快撐唔住啦

升市下跌

你呢個level2係咪每個月要俾400幾蚊。點解我冇既

牛牛在左…完

講個笑話你聽，連富途自己都覺得如果買入係富途散戶為主的話係走鬼訊號

好貴 我都係玩美股算

擺十萬就有免費Lv2

依家都有？

有喔 早排轉走即刻冇左
之後入返又會有

多過十萬表示無點解

我有十萬usd都冇

堅有喔

等北水打救

老客戶先用!!! 依家應該無了